垃圾鳩改歌詞- 米津玄師 Lemon

太約想講暗戀人暗戀到攰了既故事,主角成日想放棄又有少少放唔低,
冇靚詞又可能錯音完全鳩改, 純粹想分享下或等巴打們修改下

疲倦 -原曲: Lemon 米津玄師

若這生發現 當天的我 只不過是這樣
其實我 真摰的心 早已就當 如消失那樣

面對真的我 心中的妳 只不過是盼望
還是說 心 就當無謂願景 拋開足數秒

浩瀚的掛念 當初的我 改不了還幼稚
其實妳 真正的妳 早已就說 開始厭倦

直到今天我 仿佛發現 心痛還沒變樣
曾遇見 想過的迷藏熱戀 講一聲再見

其實我掛念誰的心 還是我感到已虛無
在這生感到 疲了 倦了 再 明白了

那一天我 忘記 痛苦 詩句
那一天我 沒法 再不 心碎
這一天我忘記 在這一生時光 一切沒太遲

你的姿態 動態 已不緊要
其實就當心中的玩笑
我未能在這生分秒回應 我真活過了
我願能在這生心裡回應 我經歷過了